FB幾時收皮？

最近一碌大部分都係詐騙廣告，賣老翻airpod果類野，今日仲見到倫敦金果類。
Fb係餓成咁，咩廣告都接。
另外就係d垃圾pages要人留言先答你，隔離post都屌緊。